覺唔覺啲蚊今年進化咗？

敏捷度高咗
數量亦都多咗

係呀啲蚊年年都進化㗎

咁你呢？

年經

唔覺
呢幾日每日都打一隻

會唔會你退化左，遲鈍左

係好撚多,無論咬人果D蚊定水蚊都多左,我日日拍死幾隻都殺唔曬,同埋咬人果D蚊飛既路線好難捉摸